有圖已證實 Momo係Sana隻狗

第一張圖係樓主條女？

仆街出錯圖 唔好推

點會推 傻既

推

樓主好正....

屌你老母

讚你都咁撚惡

樓主執一執眼耳口鼻應該食唔少仔

樓主d日文好可愛

好羨慕樓主...條女咁靚..

樓主畀人用三粒金幣掟?

推磨牙

樓主》sana=momo

元祖空降閪

香港人就係反韓!
香港人就係反韓!
香港人就係反韓!
好重要所以要講三次!